中華人民共和國萬歲!!

起來！